點樣生得樣衰但有自信？？

我成日覺得你生到咁樣衰就無搞咁多野啦

學識幽默感，好多笑匠都其貌不揚
你引到人笑自然有自信

樣衰唔緊要 Daddy有錢咪得

Cosplay 遮住個樣出街

生得有錢就得

如果你天生樣衰又窮

基本上係一世都擡唔起頭做人
除咗有時自high吓

我咁

拿 呢鍋就撐肥仔你啦
搞咁多野擺鬼咩

我個樣好自然引到人笑 算唔算幽默？

無錢

唔鍾意動漫

就係照咗

有無圖睇下

知道

見唔到入面條友樣衰過你？

一樣咁樣衰

同佢做個朋友？

帥哥fbi

搞咁多嘢真係咪啦。。

做咗啦 我成日同自己傾計嘅
每次有選擇困難個時就會同自己傾

咁靚仔都話樣衰

咁你真係好樣衰下

Andy gor 咁

431/2419

再講我就哭

Who

咩？

唔好hulk啦

問Messi

哭咗

佢有錢

有內在美

我無

咁我就有得笑

點揀

呵番

屌你老母

你有脂肪肝

gay

學下語言，運動，手藝，乜都好

死八婆！

邊有人會揀431隻人形怪物呀！

要識愛自己，自然信心就會嚟

屌你老母！

語言：廣東話
手藝：打飛機
運動：電競算唔算？